剷上行人路撞斷少婦腳 寶馬司機被控將轉介區院

葵涌梨樹路今年3月發生恐怖車禍，一輛寶馬房車疑失控鏟上行人路，撞到手抱兩歲女兒的少婦，再撞毀交通燈控制箱。少婦左腳遭當場輾斷，意外後左腳需截肢，右腳半截腳掌亦需切除。肇事寶馬司機被控危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害罪，今在沙田法院提堂，案件將於區院審理。

被告陳曉昇（29歲），報稱任地產經紀，控罪指他於今年3月19日在新界荃灣梨樹路設有交通管制燈的行人過路處危險駕駛，引致女子杜穎楠身體受嚴重傷害。

控方申請案件押後以待準備轉介文件，被告今沒有律師代表，他暫時毋須答辯，案件押後至下月5日再訊，期間被告獲准以5,000元保釋外出。

據報道指，少婦杜穎楠事後經歷多次大小手術及物理治療後，留醫近半年終於本月初出院。

【案件編號：STCC3685/18】

即係點 使唔使坐監